[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波賭來幹什麼 (1272)

今晚德國 主其他

Slow

慢到

咁耐都冇人 SLOW

4連唔到=.=

too slow

slow

其實俊仔先係賭神 佢出反水咋

呢場點買

德國不嬲慢熱，要熱狗

發現我輸錢係黃俊玩鳩我

黃俊你都好信 戒賭啦！

黃俊呢場反底ok???????

黃俊燈唔燈得死德國同巴西

呢2場同路再輸,我就打撚死你

好的

甘美治fg@16

俊仔世界第一

擔心紐亞牛油手

半大
有冇機呢

輸左$400

仲信唔信黃俊好

贏波輸盤

到底馬會可唔可以幫我中到5K買mac mini 做功課呢

廢獌同疤狗先出事

Reus無事喎應該

1:0 走盤

買唔買德國角大好

有黃俊

今晚德國大勝 開唔到盤 派我 頭5位

日清同黃俊差唔多

LM

即場睇定d先

要左德國嘅名家包括：陳刀仔(佢話大棍)，黃俊，沈振盈

自己睇路

第一輪都係下盤穩陣

我想拎5K 去叫雞

日清同黃俊唔同路,多數日清輸
日清黃俊同路就輸鳩硬

你份功課聽炒都得

又有咁多慈善家

lm

我唔準你咁講佢兩個

仆街得返兩注
係咪應該避依兩場算
尋晚跟角細又jump

馬會唔轉1/1.5 老閪都要客

德國呢場大角定細角多?

得蛇咪玩啦

(燈閪) 日清 record, [17.06.18 04:55]
世盃心水 信心注
1. 俄佬3rd goal ✅
2. 鳥0.5/1 半大❌
3. 鳥1.5半大❌
4. 🐢盤 ✅🍷
5. 提子第2球❌
6. 提子 第3球✅
7. 西班牙第4球✅
8. 冰島[+1/+1.5]✅✅
9. 阿根廷第一球✅
10. 冰島第二球✅
11. 阿根廷第3球無入球✅
12. 克羅地亞 [-0.5/-1]✅✅
13. 克羅地亞第一球✅
14. 克羅地亞9.5角大✅
15. 町田✅
16. 🇷🇸 Serbia盤 ✅
17. 🇲🇽 Mexico盤
18. 🇨🇭 Switzerland 盤

到底黃俊可唔可以幫你中到5K買mac mini 做功課呢

德國贏撚緊

成功預言黃俊頭場輸半 下場係咪走盤呢

YES

個大細波盤升到2.5/3

留意返上屆墨西哥頭輪對巴西都係贏盤

走盤

德國3.5細應該可以gel定頭

開始反杯馬會了

3球max

開唔到盤都咁多人lm 派你
個個都羊🐑🐑🐑🐑

有冇咩數據網好推介

2-1 / 1-2

第二輪 睇錯

SICK BALL

德國新呢幾場都偏角大喎

比俊俊挽4了 又針

失望

你好似黃俊分身咁

想問下手足強強總數有冇羊錢

依家乜野強陣多後備都好

都係VS 黃俊買左

有冇人支持me

🏆都督征服世界系列⚽️

1. 沙特盤❌
2. 烏龜盤 一注贏半✅一注走盤➖
3. 摩哥盤❌
4. 西班牙盤❌
5. 澳洲盤✅10.5s✅2.5s❌No goal❌
6. 冰島盤✅ 4.5b❌
7. 秘魯盤❌
8. 尼日盤❌ 客w❌ 9.5s❌ 8.5s❌
9. 綠雞盤❌Gifu盤❌2.5s✅ 2.5s✅
10. 哥斯達黎加盤❌主fg❌主ng(2)❌1.5b❌10.5s✅
11. 墨西哥盤
12. 瑞士盤

想買角大很1.68

11 12 gchi

點睇大波

諗唔到德國點買
個frd既半大同黃俊既德國盤
令到我好亂呀

光總11.5 12.5

12.5s?

又黎大船鬥黃俊

黃俊要咩？

大船避黃俊會唔會岩d

黃俊

要睇即場 賽前唔值得入

俊係冰山

咁我寧願信黃俊，為避而避真係好咩

所以買對家?

德國

Feel到9.5b有機, 有同路人嘛？

幾場大船都jump
已經唔敢再講

有啲嘢真係唔到你唔信㗎

德國除左有黃俊加持，仲要係強陣

墨西哥盤穩好多

比俊仔一人之力搞沉我十幾k

大波???

新手報到 德國9.8b 有冇巴打同路

我買左9.6b

Dodo與黃俊對決 好難買啊

已經驚到唔識買

上年ROUND 1 德國大炒我朗4:0 你估今年有黃俊會點

好想要德國

我要左9.45b

德國上盤+半主 有冇同路

自

等即場高水2.5算

我要為俊b 爭一口氣

仆街鼻屎佬死都出返紐亞

9.03125 B 有無同路???

其實你地知唔知衛冕球隊既下場係咩？

支持

德島win有無大船?

怕左俊仔

再贏

小組out

德島

晏就過左大海個手足 有無人知道佢既下落

抖下係好事來

jump

之前星星 依家俊

再有俊仔加持

唔知

Skip一場 睇定d

唔買主都唔會買客啦

何生CASHED

德島同綠雞邊隊唔再害人先

有無叫爆角細的同伴

又日假？

町田Goalllllll

一鋪蛇又買角細？

角大， 德國盤

大家唔好刷c

俊仔好波

墨西哥往積差唔多9成都角球大(10球以上)

外面0.5/1升撚到1/1.5 點買

不

Gchi

逆向思維 我買細

星蛇唔係針左

牙俊

下星期日假又有心水鳥

俊仔輸足三場啦 又話休息 唔好買德國啦

想要德國

姐係下盤

俊仔聽日先復出 好嗎

唔好刷c 叫定先

星蛇又德國，墨西哥穩了

德國🇩🇪

心靈投注睇睇波

過大海成績如何

負負得正 星星+黃俊 自己諗啦

年輕人 究竟係咩動力驅使令你跟黃俊買波
係愛定係責任？
德國 點買得落手 64場波 skip一場我ok

新手一問
依家德國讓球主客和同讓球都係 -1
咁理論上2個係一樣???

悶喇

btw 上次友賽買德國win, 佢俾人反cup

輸到爭d跳海

戒賭啦

買+1開波已姐贏緊錢 好似係

岩呀

全世界要德國
再黎多次阿根廷我諗無人再賭

返黎香港搵馬會回血

好多燈神都要左德國，我覺得有機

德國友賽出名閪波

所以買即場算

黃俊又逼害，要埋半主

仲要好似紐亞第一場出賽

我買左先，又比佢伏

無錯 叫定角細

屌

黃俊面前 人人平等

強強 黃俊要埋半主

俊仔逼害 無啦啦要埋半主
兩注同哂路

Skip!!!!

再見了強強

希望有得等9.5B 高水

上屆冇尼瑪

果場我有買對家
多謝星星

聽晚不如夾錢比黃俊買對家啦

上屆點樣無尼馬

傻啦 賭仔越輸越要追

讓和 有無人會考慮下

重注墨西哥

買咗德國嘅巴打各位可以準備jump

墨西哥下盤 + 德國讓球和
要曬

Hi

我條半主呀

全黑巴 有冇心水

hi

德國開到-1賠死莊

九成九走盤

睇定樓

又JER我手足 負評

半主 半大 大波 大角 ready

唔好呀 我靠俊哥搵食架

半和先

半大allin

俊仔其實你係咪幕後大莊家

黃俊撐住呀

呢個盤開客居多
德國2:1 1:0 1:1機會最大

今鑊撐Dodo 黃俊太強

有大波，開21

德國有主場之利加乘，大量主場球迷支持，踢慣自己地頭，唔洗周車勞動，上屆冠軍，大炒456啦

ok lm binc

屌那星我個上盤同半主molamola

jer黃俊班人咩心態
俊仔都係分享下心水比大家(雖然好多都開對家)
又無迫你哋跟 又無迫你哋俾錢
驚佢燈嘅咪最後先買囉 同佢同路咪skip囉
唔好JER佢啦好冇

直覺2:1
德國贏唔到仲好

gchi

12.5角大好吸引

岩呀清
邊個再夠膽反黃俊

即場先買啦，乖

聲援黃俊

依家已經唔洗理咩往積 實力 飛數 盤路

只係信唔信黃俊

黃俊死左我點發達? 你忽架?

黃俊支持區

gchi黃俊反底bin反佢地

珍惜黃俊

我 黃俊忠實fans

李寶利條垃圾幾時先收皮 成撚日俾李寶利逼害

上樓靠俊

AGGER 李達利紅格都跑唔出=黃俊級數

挽留

GCHI日清，今場我就買德國

留定名先

g chi

見到咁多人要客我就知上盤穩了

德國同我入撚爆佢

呢場其實唔買捉下路幾好 幾隊強隊盤開唔到 可以睇下呢場莊會放水定繼續殺

主場?
are you serious ?

@喊出黎巴

冇人要2.5b?

全黑巴有咩心水

1.39賠率十場有9.5場都開得出，睇你嫌唔嫌低水而已

要左德國 依家唯有求走盤
#支持黃俊

外圍都-1/1.5
馬會-1
讓和啦

JER 走左佢你無得買佢對家
明白的

呢幾日強隊嘅教訓受夠了

到現時為止都未有真正爆大冷

信多次德國

我覺得姐又冇人叫你跟

半客要了

G持, 花生

美巴掃膽 1:0 ，2:1有無信心

俊仔我哋一齊加油

開始落番一球盤

角大12.5 好吸引

無錯 我信

黃俊是神！

唔好刷c呀

要埋半和

小勝

佢都幾好人

Cfu 要德國

俊仔係吉祥物嚟

Corner HiLoBetting Guide[SINGLE+All Up(Up to 8 legs)]
Line High Low
[10.5] 2.05 1.68
[9.5] 1.65 2.10
[12.5] 3.55 1.25

11C了

有冇半主

唔係跟美斯既咩 做乜會買沙地

我黃俊恭喜你呀 買埋d西...西...波, [17.06.18 22:34]
6月17日日假+世界盃心水
FC岐阜盤❌
岡山綠雞盤❌
大泥膠盤❌
拔蕭盤
者文尼盤
者文尼半主

唔好刷cla

嚟啦各位
德國大船齊齊羊

喂 琴晚你老母報夢俾我叫你行撚柒開

自己起自己底睇下咪知

德國！

好耐冇見你啲真飛喇taeyeon

Block多個

有無同路！

斷尾關

咩網有陣容睇?

google

4:0 啦

主 穩陣？

大家係咪ALLIN大肉腸?

唔穩呀咪買

連登有愛
見好多青爐都有叫唔好jer俊仔

我要左上盤

巴西
德國
上盤！！！

CFU要德國

事實係唔應該JER

上船德國艦母

墨西哥穩了 次次強隊臨場升盤都無撚好野 次鳩次嬴一粒收工

無錯 係估唔到會forward到去青爐

德島 德國 阿德萊德
二零一八喇

屌 嗰日臨買先見到大屍買咗沙地
我反咗手

頂唔撚緊了 德國國歌
456 走唔甩了

跟實大船 希望破燈

黃俊如果燈到德國輸盤唔賭了

撐俊巴 我信俊巴會反底 谷底反彈

有感而發姐....
迫你跟咩JER 黎JER 去認屎認屁做乜

唔好啦

德國要開船啦 大家坐穩

德半場贏 屌1000 @1.84

2018 一定要德

開唔到都好 救生艇1球一定要開到

過左12點 黃俊就反底

話俊仔果d真係姓賴 話人燈又唔買對家

入9.5角大先

你覺得乜野叫讓和

姐係半主炒

係咪厭錢多！

聽到墨西哥國歌，我知下盤了

咪係 我長追佢對家 從不jer佢

呢個真 真係覺得佢燈 咪買對家 allin 咯 各有各屌波姐

買和主

如果幫到你贏錢 你理佢買乜春啊

12.5角球大

俊仔退出了

上左啦

Jer人果d買乜輸乜 冇d賭品

行動証明 支持俊仔

挽留黃俊

到底宇宙航母德國可唔可以發燈

墨西哥小艇出發

有小豆姐洗唔洗走音

盧蛇墨西哥

邊個jer到黃俊退出呀

呢場個尾盤幾好睇
完場要做個notes先得

又要睇又要屌又唔敢買對家

世界第一

呢句中肯

跟了 thx!!

刷ccccc

對左

1c

你老母咪撚刷c住

德國上上上

得罪講句，黃俊輸錢佢嘅事，你自己ON9學馬會阿叔咩都大，咩都上盤輸錢就唔好賴佢
又屌走一個

差啲收皮

哇屌 開始感動到啲燈力

一開波咁快德國咁快派驚風散

Mexico 好勁

一黎就撳下個平安鐘

屌德國好撚危

黃俊 唔好走！

ok 可以入手角球了。唔好刷了

墨西哥兩次機會

德國一開波就比人吊打

今次同唔到你同路了

墨西哥
德國輸盤王

得我無fake

岩岩冰左咁多c, 係時候放番出黎

仆街 all in左德國架

兩射

對了

秒角 10.5細

追大角

秒角定律 大家唔好刷

妹住鳩猜

黃俊 我一直都信你唔燈
你以前都話自己唔燈
黃俊召喚

我all in左角大同主

召喚小星星

墨西哥禁撚住黎屌

俊仔今日一齊反底

角細嘅弟兄們 出來了

Cccc

2c

大了角球

刷角

CCCCCC

刷咩c

德國入撚爆佢

刷C成功了

半場搞唔掂下半場啲廢老會冇氣

呢D先球員. 咁都識刷角

黃俊今場我地同路齊齊羊

冰封召喚

Sam哥

角升到11.5

墨西哥啲防反勁撚到

奧燒係邊到？

就爆了

終於有場似樣

墨佬踢咁撚快
下半好快無力

著左隱形披風

上場召喚了

齊齊羊

邊有咁快, 先2

我個FD問: 點解墨西哥冇山狗
應該點答

11.5S !

主升左

墨西哥無山得狗

山度士咪係

墨西哥條防線好撚癲，防反又到肉，我諗德頂唔到幾耐

轉左會去智利

太費 冇入選

兩隊好正氣 睇咗咁多場西波

叫人買左澳門嘅半場細 下半場你地20個都好 上半場唔好刷

屌那星 成個post好多都block9左

呢d先係波黎加嘛

半主 針

紐亞太強了

buy what

冰封角球

世界第一 笑撚死

平安鐘

雖然墨西哥有攻勢
但係德國條防線之下真係無咩好驚

唔好刷c呀各位

全部車哂落主 唔中含得撚

你買左9.5s?

唔好落底la

話晒都上屆冠軍

半場5.5s

細角王玩撚完

不了

紐亞 vs 黃俊

原來sam哥仲踢緊

墨西哥有得輸？

有c未

Viutv 可唔可以同我收聲，喺度瘋狂講廢話
屌佢老母！！！！

你買咗主盤？

2.5/3 可以入

下半場先俾你

黑到

想要11.5細

...

球證痴撚線

墨西球組織都幾好

有點黑哨wo

低水呀

比你5c完場啦

黑到仆街

中東哨？

好

一野過三個人 好撚型

紐亞

德國好似打假波

我想叫 墨西哥好有機會！

屌你老母球證美洲人幫返墨西哥

輕輕鬆鬆

紐亞萬歲

射入網咪算 送角

有冇人關心下黃俊青爐冇咗

3c

ddg

成班買左主盤就話黑哨

平均5分鐘一c

接埋就岩啦

抵我輸 角大的你們加油

好撚好睇

黑到..

毒犯差d own goal

頭先個罰球黑到

奧燒有無上場 見唔到嘅

今次講得好 射入網就1:0左

如果德國係DDG守龍應該已經輸緊兩粒

ozil?

球證又偏幫對面 屌喇星

入未

自膠 原來仲係到

墨西哥仲贏緊一球 穩陣

又串DDG

伊朗喎

豆單刀又唔射

嚇死小妹

右邊咩事 空哂

德國真係禁爆平安鐘

毒犯唔撚射

好撚好睇呀屌你老母
角細爆都無所謂了 踢好d呀

咁都唔撚射 做乜9

小豆咁都唔射

墨西哥好撚入肉

好撚驚 all in 左德國

笑撚死
界外球都唔識掟

升水未啊

好撚勁墨閪哥

過左12點冇事嫁呀

墨西哥有俊哥加持

反擊真係好靚呀屌你老母

你老味咩垃圾球證

咁都唔交

件球證

Why?

Sam哥同紐亞都叻仔
想買大波都唔敢買

獨食到

兩隊對攻正到

德國jump

感動呀 放假可以睇到咁精彩嘅波

兩邊喪攻 快上快落 癲的

墨西哥入番粒先啦

大波有啲危

射親都咁正中

墨西哥係冇撚得輸

德國佬入波未

全部地波中間 刷中龍數字

墨西哥個籠咁勁 主盤jump

c????

係
低加正中，做乜鳩

德打假

客fg?

個個博牛油手 好可恥

德國假波 墨西哥win

細角王5.5c有望啦

德國射佢老母啦

德國贏我切

德國後防想幫紐亞搵狀態 ?

不買了假波

德國佬太獨食

半大針

好好睇呀場波 是但la

德國唔多對路喎

半加呢?

唔係咁正路都輸掛

買左半主
上定去先

半主凍過水

德國贏波 莊家點贏呀傻啦 墨西哥100%

墨西哥仲多機會
但前面太敗家

黃俊既力量真係

如果仲係咁閪波針埋 唔賭了

小豆兩球不射男

買咗墨fg

大到想像唔到

好煩呀 唔好下下提得唔得

針

德國都回守得幾快

鼻屎佬食返粒鼻屎先啦

關黃俊撚事咩屌你老母

走盤當贏

568

呢2隊波 就算開平手都係5050

墨西攻得仲入肉

德國後面不停派膠

仙豆

求小豆入波

大佬教練 喂d
德國球員食鼻屎得唔得

lozano好大威脅 係d傳控時機差少少

快到。。。

半場打個和先ok?
之後下場德國456墨西哥啦

客fg了

今年德國行唔遠

墨西啲進攻

Vela屎波

細波細角半和又黎

輸波都要賴黃俊真係好撚搞笑 咁大個人 輸個波都要賴尻人係咩心態

關佢撚事咩

大家反擊唔好太快 停c plz

入波未啊屌

唔敢射 好屎

明明就墨西哥踢射好

墨西哥攻親都好有威脅 屌你德國打假

瘋狂反擊

德國班人得前鋒跑得快

半客機會仲大過半主 痴撚線

算啦賭仔姓賴

利申：買左德狗已針

德國後防cls

墨西哥D 人跑咁撚快

右邊空哂

德國會唔會變上屆西班牙

死唔肯射

半和

咁咪好 陣間你一粒我一粒

一日無REUS一日都無球入

唔似有大波。。。

c呀

德國求走盤

德國針

小豆快啲死啦

個個落底都跑返轉頭

墨西哥w 都唔係難題

老墨入未

入未呀

甘美治係咪棄撚左防守 主攻......幾次右邊空哂比人去/放長傳/直傳

下盤

集合刷角既團體

個球證可唔可以去死 成日調番轉黎吹

買左德國準備針

點會有三球啊啊
睇下熱身賽都係一兩球止

放題

入波啦仆街德狗

補細波

個球證鳩鳩地😂

話左上場算好

你都識講熱身

係，左閘守後
但係墨西哥本身爆得嗰個係左翼

德國同樣快樂

今場無3粒我去屌性病雞

禁屌唔入就

今場針埋成份糧冇晒 下個月見

老墨踢得幾好
真係爭finishing

要梅毒定愛滋雞

哇 好撚好睇。但屌你老母可唔可入入

01

0-1

開個半主黎先

0:1

0：1

一買客fg即中 買主反cup了

Wa

黃俊好波 我認命

唔好俾我贏到 贏到3球我就bin撚死佢

好 唔撚賭

痴撚線

右邊終於出事了

goalllll 墨仔fg

Jump

甘美治個位比人打到傻

屌你老尾 假到

燈神呀

好撚好睇呀 屌你老母

屌你啦德國

我信啦 但會唔會信得太遲

牙俊之力

主勝可以入手了 下半場德國會屌打

上盤針 ifc見

入左

德國佬

墨仔goal cashed
全年重心：主反cup

比人入埋

陸沉

墨西哥 真係

屌-1上盤輸梗

入多球

好 戒賭

俊

王俊

on9

吾叢坤

甘美治 走啦

墨西哥真係配合好好呀

大撚樂 0-1

Ifc

Goall

真係打假波浪

德國鐵達尼出發

黃俊幾時死

Same 針得

我會見一次bin一次

仆街 企係度

死曬

針得

王俊勁到呢

痴撚線 黃俊

中

墨西哥

屌你老母

德國上場友賽已經玩尻紐亞.. 今場繼續玩尻佢

屌 右邊去撚左邊

德國踢到on99
老墨把握好啲已經3:0

德國會cup

好驚聽日有人跳

墨仔盤穩了
次次強隊臨場升盤都會伏

好懷念澳假既日子 世界杯假撚到

黃俊goalllllllllllllll

皇俊

讓和叫糊

好彩買2.5大

德國都燈得掂

已針

我屌你老母黃俊 德國都比你燈到

德國後防=冇後防

今次真係走得

要3-1 買左-1

黃俊真係唔可以睇少..

半主玩完

啲人成日唔知死晒去邊

大家一齊針 近期一齊燈

開大了

會唔會係我既錯呢

有睇場波真係墨西哥好好多

真係會有人跳

度定下場

墨仔盤lead緊成2粒，點輸？

德國核動力航母

老山龍

開唔開到客主

買左半和 1-1翻先

你哋jer到牙俊唔比心水

Same

我已經jump得

幾次都空撚晒真係喊三聲

德國我屌你老母

抵撚死啦.. 成日友賽尻踢.. 唔認真守.
依家要你認真守識撚守咩..

抵死啦 踢到咁差

成日話人燈
明明就隊波踢射差
對面踢得好
欣賞下場波啦屌

黃俊係咪唔再出tips?

長買下盤冇得輸

黃俊係咪勁成咁

墨西ho ball fg goal

呢個真 要比人入3粒先輸錢

仲有半埸 唔洗咁快JUMP喎 買都買左

巴西 凶多吉少

含撚了

又角細屌你老母

可以all in 瑞士了

哇 咁都守到

墨西哥已經算踢得麻麻嫁啦.. 踢得好入左2,3粒

攻咁上會唔會輸多球

有俊哥冇窮人

Hea 啦繼續 死德國閪

咁都頂唔住個半和

2:1有機既
起碼德國唔會輸波先

比俊哥走盤la plz

呢個波都救到真係痴撚線... SAM哥

反cup 3-1

輸錢就輸錢喇做乜係咁jer尻黃俊 輸唔起唔撚好賭

個龍痴撚線，死角都撲到

已入德國

德國佬刷角入波啦

真係走盤當贏

All black 巴

半和好嗎

刷角阿-10角

迪基亞

3倍fg 爽

幾次空哂唔輸都未訓醒

?

同路

分組首戰真係唔好買
睇定啲先

買左10蚊

大角已完

想買fg就入 可惜

傳統強隊鬼盤

真心挽留

死角都救到

買完去個廁所番黎就入左

俊兄，

要寄望巴西贏了

德國後防.. 以為佢友賽HEA踢先俾人CUP.. 原來係真廢

黃俊我同你同路左咁多次都輸晒

Jump先 世界杯唔玩了

球證救角

星仔買了什麼

坤神

買左德國巴西 2x1
半大 1/1.5

快入

sorry 補埋9.5

屌 德國廢到

甘美治 完全唔防守想點

墨假都贏到，德國有幾廢？

真係估唔到德國咁廢

德狗無限比人反擊 墨西哥lead緊兩球 點輸？

9.5B洗唔洗企到咁硬呀

唔出REUS抵輸啦

甘美治 完全唔防守想點無撚左人

Sam哥踢世盃真係踢高幾班波

D球員一踢世界盃就次次落底CUP返轉頭係咩事

2.84 入左德國反CUP

馬會cashed

德國快手輸多粒

輸都抵自己死 友波唔認真踢

德國識唔識打反CUP波?

次次比人打反擊就空撚哂

reus都未出
德國手足唔洗怕

VIUTV仲係咁吹到佢好高班

德國佬收左錢 係咁傳俾對面隊

買咗半主...

甘美治 完全唔防守想點 未見過佢翻後面

德國佬個個等運到咁

邊左翼

角大又要輸

直屌客 仲有2.25

得啖笑

法國盤 阿根廷盤 西班牙盤
連德國盤都要針
巴西識買了

德國 成班無精神咁

唔刷就俾人刷啦 屌你

德國CUP硬

墨西哥win 要了

俊你老母咩
成場俊俊俊

邊個會諗墨西哥會入到波

墨d反擊係好撚多空位 但d決定同finishing好差

上盤有冇機

不要刷c呀

甘美治 完全唔防守想點 球球輸佢

馬會有機

有睇波咪會

德國好撚廢

晚晚走去屌俄妹腳軟

墨WIN 2.2買唔買好

巴西信得過既

冇諗過主勝會有3倍

咁都半3. .角細盃我服了

11.5s cashed

deserve入兩三粒

巴西會開到
左一巴右一巴

笑死 世界第一？

買左半場0:1 頂撚住呀

屌你老母出達斯拿有咩用吖想問下？？？

細角王贏了

甘美治 完全唔防守想點 次次上去踢

呢D真係睇到炆 咁撚空都唔交波

屌你老母甘美治

河床12m

你半場掂左啦

德國咁踢不如龍都出埋去啦 反正都冇後防

把握到4:0左

球球落底CUP返轉頭 真係叫佢食屎

都話呢鑊撐dodo係明智

仲有9.5

日清，我信左俊仔，俊仔比左咩我呀

王俊係咪痴撚線。。。
半主都燈到

半和又要針

送錢 已買

馬會:上盤食撚滑班傻西

俊仔連德國佬都比佢燈到收皮

墨西哥on9

德NG 1.45 好撚低水

德國都燈到

黃俊 威力

巴西大家識買味

客盤落定馬會收錢都仲得

支持反cup開大波上盤

墨西哥守好d 清好d波

下半場 肯定大撚把角

睇德國反CUP啦 唔洗喊喎 定啲黎

我愛墨假

收山啦黃俊屌你老母

真

不了 不刷了

墨西哥 易到

見俊仔tip半主已經諗住醒啦買半和，點知可以燈到半客

so9 卡雲尼
美c 阿古路
今次仍睇好尼馬捷西斯 上盤全格

出reus黎刷角

感覺德國反cup唔到
60,70分鐘左右入一粒追和
狂攻爆角

利申冇買盤 淨係買左角大9.5

馬會:cashed

買左
客 - 和 @ 17.00

德國當左自己係拜仁踢得咁幼細把撚，個個一米八九好心就兩翼出波炸佢老母閪

追啦 德國依家有3倍 不過我就唔會啦

黃俊勁

半3全....

刷佢妹咩... 球球都係衝落底跟住CUP一CUP.
打左邊就CUP一CUP右腳出返去中間
角細盃名符其實

叫甘美治 翻去防守 換來斯進攻

墨西哥點輸

俊你老母咩jer夠人未呀

神奇更衣室 下半3:1

1001

換達斯拿/奧燒出REUS一定反杯

我fd all in左德國，家下失左蹤
點算

Sorry

岩岩個富衛廣告都 jump 左

德國死忠

真係丟佢老母

8.5C B成2.13,好撚正

黃俊連德國都燈到
巴西阿婆都識買了

今日冇錢贏 買角大輸幾百 點搞

墨閪哥隊人聽都冇聽過都lead一粒
德國食屎啦

完全係重演德國杯決賽

我呢度好凍好大風

針到咁, 唔玩了

真
決定好少少 德國輸緊三粒

我地係IFC天台人群堆 你個fd咩名我問問

富衛d員工抽獎好正 又車又rolex

比啲力同我中哂佢

半大咁都輸，痴撚線

好多人買左客fg

黃俊又話退了？

我信黃俊了，恭喜你，買埋d西...西波

咁多位
有時講下笑話人燈
都唔駛洗版式既
利申買左 德國-1
不如屌多德國幾次好過啦

跟黃俊買 未踢完世界盃就可以上樓

搶個1001 轉運先

德國班友.. 跟住友賽HEA踢已經要屌啦..
HEA踢慣.. 完全跟唔上速度..
墨西哥個個爆速快上快落.. 德國後防=冇人
進攻組織屎過墨西哥.. 不過墨西哥埋門差少少ONLY

下半場刷唔刷到6C?

只求走盤

失波嗰球 完全見唔到廿美治

+1

同路要左和

我諗佢可能跳左了

屌同路

10k巴打

gay巴 ifc 見

1001. 黃俊叻仔

咪撚叫甘美治上去出波好唔撚好呀大佬

出10球都唔撚夠輸啦

你同黃俊拍住上 我地識買

你打幼細變相就後防空虛，唔係墨西哥finish差至少輸2-3粒，德國下半場仲係咁樣踢可以等收皮

祝中 我走到盤都ok

上次德國杯決賽比拜仁迫害 估唔到今晚又比德國佬整多鑊

平時話黃俊都當你地講下笑
場場都話真係

分左一半各買客勝同和波
穩陣收息

我見到新雷達

德國憑咩-1

呢句真
德國友賽hea踢

仲等緊下半場 坐晒係圍欄準備

幼細但唔走位.. 唔見得佢進攻打到D咩樣出黎.. . 但換黎就後防完全空

護撚夠黃俊未 阿豬阿狗都上大台
出埋d垃圾心水撚鳩手足 child登

呢次我既SORR

Agger

1001 俾黃俊既

1002

6

睇live其實墨西哥唔差

未調整好心態以為自己已經拎到盃

唔係

挽留俊b

6.20

德國發力啦下半

48 1:1 58 2:1 78 3:1

會啦

岩先卻奧斯射個球罰球同c7個球一鳩樣，點解墨仔龍門撲到，DDG撲唔到？

德國1001

距離？

個個諗住巴西應該正氣開返次試盤
佢就再開多次下盤通殺

有人逼你跟？